#Tugas Day 1
Backend adalah bagian tentang database/server (arsitektur) dari sebuah aplikasi (web, android, ios). 
Mengintegrasi API untuk front end.
Pekerjaan yang akan dilakukan seorang backend dev adalah dibagian struktur suatu aplikasi (web, android, ios). 
Menggunakan Terminal untuk melakukan perintah bisa di CMD, Git Bash atau VS Code.
Menginstal alat tempur awal untuk menjadi backend dev seperti, Git, VS Code, dan Node.Js. 
Banyak code-code perintah yang masih terdengar asing hahaha  

!-- #Tugas Day 2 -->
//1. Today we learn about git, github, and gitlab
Git is salah satu alat untuk mengembangkan suatu aplikasi (web, android, ios).
Git berguna untuk melakukan perubahan pada data aplikasi baik secara individu maupun berkelompok, setiap perubahan yang dilakukan terdata dengan baik
(tahu apa yang diubah dan siapa yang mengubah).
github dan gitlab adalah media penyimpanan repository dan source code, tersedia secara public dan private. 
Public maka semua orang dapat mengubah code kita, jika private hanya orang yang diberikan akses saja.

//2. 	+ git init berfungsi untuk membuat repository git baru
	+ git remote add origin <link name> berfungsi untuk mengupload file yang telah dibuat (remote repository)
	+ git add <file name> berfungsi untuk menambah file
	+ git commit -m "message name" berfungsi untuk menambah update file dan komentar
	+ git push origin master berfungsi untuk mengirim file ke repository di github/gitlab

#Tugas Day 3
#Tugas 3
//1. Today we learning about how to create a new branch, and marge branch in the repository gitlab.
//2. Teori: + git checkout -b <branch name> berfungsi untuk menambah branch baru di gitlab via vscode
	  + git pull origin <branch name> berfungsi untuk menarik file antar branch (disesuaikan dengan nama branchnya)




